# Written by Victor Grishchenko, Arno Bakker, Elric Milon 
# see LICENSE.txt for license information

import sys
import os

Import("DEBUG")
Import("CODECOVERAGE")
Import("env")
Import("libs")
Import("linkflags")

if sys.platform == "win32":
	gtestpath = "\\build\\gtest-1.6.0"
else:
	gtestpath = "../build/gtest-1.6.0"

if DEBUG and sys.platform == "win32":
	libs = ['libswift','gtestd'] + libs  # order is important, crypto needs to be last
else:
	libs = ['libswift','gtest'] + libs  # order is important, crypto needs to be last

cpppath = env["CPPPATH"].split(os.pathsep)
cpppath.append('..')
cpppath.append(gtestpath)
cpppath.append(os.path.join(gtestpath,"include"))

libpath = env["LIBPATH"].split(os.pathsep)
libpath.append('..')
libpath.append(".")

if CODECOVERAGE and sys.platform == "linux2":
    #Enable profiling
    env.Append(CXXFLAGS="-fprofile-arcs -ftest-coverage -g")
    linkflags += " -lgcov -fprofile-arcs"
    env.Append(LINKFLAGS=linkflags);

if sys.platform == "win32":
	libpath.append( gtestpath+'\\msvc\\gtest\\Debug' )
else:
	libpath.append( gtestpath+'/lib' )


env.Append(CPPPATH=cpppath)
env.Append(LIBPATH=libpath)

env.StaticLibrary(
    target="gtest",
    source=[os.path.join(gtestpath,"src","gtest-all.cc")],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath)

env.Program( 
    target='addrtest',
    source=['addrtest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='binstest2',
    source=['binstest2.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='binstest3',
    source=['binstest3.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='binstest4',
    source=['binstest4.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='chunkaddrtest',
    source=['chunkaddrtest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )


env.Program( 
    target='binfragtest',
    source=['binfragtest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='dgramtest',
    source=['dgramtest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='hashtest',
    source=['hashtest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

# Arno: must be rewritten to libevent
#env.Program( 
#    target='ledbattest',
#    source=['ledbattest.cpp'],
#    CPPPATH=cpppath,
#    LIBS=libs,
#    LIBPATH=libpath )

# Arno: must be rewritten to libevent
#if sys.platform != "win32":
#    # Arno: Needs getopt
#    env.Program( 
#        target='ledbattest2',
#        source=['ledbattest2.cpp'],
#        CPPPATH=cpppath,
#        LIBS=libs,
#        LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='freemap',
    source=['freemap.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='bin64test',
    source=['bin64test.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='transfertest',
    source=['transfertest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='connecttest',
    source=['connecttest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )

env.Program( 
    target='apitest',
    source=['apitest.cpp'],
    CPPPATH=cpppath,
    LIBS=libs,
    LIBPATH=libpath )


if DEBUG and sys.platform == "linux2":
	scxxflags = "" 
	if 'CXXFLAGS' in env:
	    scxxflags = env["CXXFLAGS"]
	
	import shutil
	shutil.copyfile(os.path.join('..','swift.cpp'),'swift4gtest.cpp')
	
	env.Program( 
	    target='swift4gtest',
	    source=['swift4gtest.cpp'],
	    CXXFLAGS=scxxflags+["-DSWIFTGTEST"],
	    CPPPATH=cpppath,
	    LIBS=libs,
	    LIBPATH=libpath )
    
